（勇狗）地球最強大腦去左邊

rondo

係勇士個屎忽到
樓主走先，我頂住

我勇好波